連天台單位其實係點

係咪姐係間屋有樓梯上天台，個天台係點嫁，實際有咩用途？

你鍾意晾衫又得
上去食煙又得

你on9嫁？無樓梯點上天台？
天台咪用黎放野，bbq,晾衫用囉 白痴仔

跳樓都得
你吾跳可以收入場費比人跳

天台bbq

咁都有得開post問

天台咪你租埋囉你想點都得

on撚9
咁既問題都問得出

點解你地要歧視on9
#on9livesmatter

咁都要插其實我係想問下真係住緊有天台既用家比下意見，有冇後悔

姐係連天台，屋企會比條樓梯阻住左，同要比多幾廿萬去涼衫同bbq？

我係想睇下天台有冇可以設計得好d,真係有實際用途姐

放雜物養動植物。

多數行後樓梯上， 好少喺室內加樓梯

賣嗰陣都會貴返幾十

其實點設計都唔夠你將d 錢去買大間d實用

私樓就會係公家樓梯上去，唔會屋內有條梯
屋內有梯嗰啲特色單位市場唔多
你問抵唔抵，我就話睇你有幾大膽
拎嚟晾衫bbq當然唔抵
但你唔好話玻璃屋，整個大型戶外儲物屋都已經擺到好多嘢
前提係你唔驚比人報串

笑撚死個個有理無理屌撚咗先

丁風會唔會吹走...

我search過啲款就會先喺地下鋪金屬底座再扣住間屋
唔拍漏水就牆身打拉爆用威也

有私人樓梯就真係好吸引
不過依家屎渠排氣係天台

會唔會多箘同臭？

有d天台, 好開掦 睇到好遠 睇chill
有d天台, 四面都係大廈圍住, 附近都係冷氣機熱到HIHI, 又多人dum煙頭M巾落黎

你睇中邊一種先?

有私家梯都應該過千萬起跳
天台開揚嘅其實唔會聞到味
如果巿區而且周圍都高過你就唔同講法

你開post嗰陣直接咁樣問咪得囉

"係咪姐係間屋有樓梯上天台，個天台係點嫁，實際有咩用途？"

你覺得睇完呢句會理解到佢之後補充嘅野？？

咁叫有理無理屌左先？？

係我前半part 問得差，sor9

但問有咩實際用途，個個都係覆bbq, 浪衫，食煙，呢d用途好唔實際

咁連花園, 車位個d又係點

如唔驚報串，大型屋苑連天台都可以咁整？ 會唔會一開工看更已stop?

屎渠排氣有高度限制 睇發展商好唔好人

如果係天台附近漏氣都幾甘

臭味唔係水
睇唔到

落雨少半間屋用
打風好大鑊

屋企有梯 又唔會話好阻住既
就好個位成間屋望落都唔會突兀
天台就得閒冇野上去吹下風曬下太陽
叫做可有可無咁 不過冇景既天台不如唔好要

睇管理公司
有啲即stop
有啲當唔知，全層都係咁

吾你老母

仲可以開同朋友開party,放幾個大戶外櫃,放充氣泳池比D小朋友玩,賣太陽能發電

屋苑天台好睇唔好食管理費又要比貴啲又唔可以起玻璃屋，又要小心啲雀屎生雜草搞到你屋企滲水
而且熱到仆街

遊水開party落會所咪得
自己養個天台維修保養咁金

擺四舊磚起個屋仔擺雜物 （宜家啲玩具 hifi盒下下都旅行喼咁大）

仲有位剩，去花街買幾盆植物黎養，諗住扮下有生活態度，但半年都冇死鳩哂， 頭兩個月都會打理清潔下
好寫意淋下施肥剪草順便食住煙飲82年紅酒，但都死2盆，打風再死多2盆，又多昆蟲 又污糟 冇心機有佢地自生自滅
自high唔夠半年掉鳩哂

有公家梯 有私人梯 通常2000幾呎既先會有梯人梯 梯既面積計埋實用入面

初頭試過bbq 又熱又多蚊 啲朋友食完玩完 有排執

擺下野算啦

夏天熱過人
冬天凍過人
打風落雨時唔清垃圾就水浸
五至十年做一次防水

煩撚到爆！
利申：頂層連天台業主，住左兩年，出租六年，到最後賣撚左！

賣埋個天台比你，天台漏水自己負責番

收1機票/1金

又貴又煩

間屋唔一定有樓梯上，好大可能係共用大廈條走火梯，人地都可能上到去。
點用業主話事，要天體浴都得，唔同大廈情況唔同，有時業主要包埋啲電制/水喉/牆身地面嘅維修

細個住左有天台ge 單位成十幾年
好處: 可以曬衫、玩樂、種花草、放雜物etc
壞處: 維修、漏水、受鄰居鄰廈影響

如果有細路,我推薦連埋個天台, 會比到細路好多開心回憶。

漏水整撚到傻

有朋友間咗黎做劏房租俾人囉
實唔實際

熱到仆街

比個細路跳樓？

晾衫+倉庫+BBQ場地 + 花園
甚至可以做房 睇你點用

咪on9啦,要跳樓有個窗就跳得啦,關天台咩事

我自己屋企就起咗兩間倉仔放雜物同埋涼衫

你就on9
天台咁大會玩會跑來跑去
如果見到隻昆蟲飛而想捉昆蟲就⋯

你中意無限ff咁你講乜都得
屋企開左個窗都可以想捉昆蟲跌落街

間幾間房,租出去,一人收4,5千

仲要而家新樓9成都有露台，你有細路既話千奇唔好住新樓

種花草放雜物，如果打風係咪要全部收番入屋咁麻煩？

咩類型天台？舊樓？

合唔合法嫁

連天台單位其實係發展商包裝手法，一般天台一過十年暴曬就浮現好多問題漏水滲水爆裂，公家天台要成棟樓夾錢維修，做成特色單位就將個天面變成私人擁有，日後有咩維修就連天台單位個業主自己比晒。

所以好多人係想買頂樓下果兩三層

教到個仔咁on9又唔識睇住佢
早啲俾佢投胎好過啦

捉昆蟲..... 乜撚野理由黎

佢當啲細路好似啲貓貓狗狗咁
定佢老豆老母當佢係狗咁養大

十年後個天台公家定私人整，發展商理鬼你
係包埋個天台可以賣貴15至20％

封頂=僭建

咁咪冇得玩水砲車囉

一早裝左窗框

咁呢家又真係住緊十幾年樓齡既樓
得窗台冇露台
好實用

其實住低頂樓十層左右好d
見過有人天台放滿植物又唔打理
對落個幾層勁多蚊蟲入屋
又管唔到天台個人點用

蒙面超人事件?

會好似外國巴絲咁

擺個觀星儀係到

擺張吊椅/吊床

把酒談心

認真答你

如果你買單位連埋天台買呢 你就比多十萬/百萬去買一個地方 煲煙/ 曬衫/ BBQ

如果你係政府高官就可以起多個頂 整個私人影院又得 整多間玻璃屋房上去狂歡派對都仲得

不過睇你咁ON9上得連登問都唔係d咩高官子弟
買多兩袋雞翼上去燒算吧啦

使唔使呀激動成咁

天台無撚用 起多間板間就有睇頭 最多攞黎BBQ

連登仔用途：炮房

唔一定架，有d屋企入面有樓梯，有d行番後樓梯上去天臺。擺雜物一流，又可以BBQ

可以玩露出

咁地下花園單位又點睇？

村屋天台又如何呢

sorry師兄
我搭私家𨋢上天台

夜晚會熱死

受害者?

當年屋企都想買頂樓 後尾買咗中層

住頂層要開冷氣

比人跳樓著陸
乜柒樓上都會扔落去

學陶輝僭建

連登真係好多癲佬

天台可當陽台

行後樓梯上
如果頂樓有幾戶個天台都要分幾part
通常用嚟BBQ或者求其種幾盆花

好撚好笑呀？

可以僭建

都唔一定ge
太高ge 樹就訓低, 其他放地下都唔會吹走。
以前落大雨個養龜池滿瀉, 然後隻龜爬左出黎，係欄杆到跌左落街慘死

借問聲你邊個鄉下？

你就on9 洗撚樓梯
我遊繩的

唔怪得香港有咁多怪獸家長同廢人小童

咁有隻昆蟲飛而想捉昆蟲而個窗框開咗就…
我勸你砌磚封咗隻窗去好過

認真答你 燒野食一年燒到幾多次吖 最多咪晾衫方便小小 仲要比多成一兩成樓價多過天台 不如買部貴少少嘅乾衣機仲好啦diu
樓齡大仲要有漏水問題 夏天吸熱你收工返到屋企好似返到個焗爐咁 利申以前住過

之前份工成日見呢啲苦主